好撚凍啊

凍到隻手郁唔到

外邊好凍的英文是甚麼？

渣ga